23條當時係咪都係暫緩？？？

如題

擱置

Pish

有冇多d 資料